2019超級遊戲大作 3A級開放世界RPG 哈利波特

年代似乎是在西元1800年左右

自訂人物

開發規模為3A級(巫師3 上古5 GTA5等級)

目標為栩栩如生的哈利波特魔法世界

好似好正

唔理點 買硬

Rocksteady

好似幾能正

我仲以為佢地整緊超人game添

似the sims 多過似rpg
btw 戰鬥點搞？小說入面都係兩邊口up up 架咋wor
有冇得狂禁expecto petrolum?

有冇得做奸角先

可能火影咁
有得chok技

有無人記得以前既Harry potter game係正到爆

邊間廠

Avada Kedavra！！！

去去武器走

除左R星冇咩邊間可以做得好好睇睇

好似係

屌你係我個腦幻想左幾年既野終於要實現

我要做佛地魔

GBA harry potter

前排又話出左手機 AR類既哈利波特既
冇左影

BTW 好唔好玩應該都會買 情義結

無法播放影片
這部影片含有Warner Bros. Entertainment Interactive的版權內容，版權擁有者已經因為版權因素封鎖此影片。

「iOS/An] 哈利波特：霍格華茲之謎，今次真係入讀霍格華茲

一個月前講過 實現了

岩岩十分鐘前仲睇到

Ps4有個touch pad可以劃 或者真係聲控

可能普攻就咁射D普通野,其他魔法就set落快捷鍵,消耗mp,有CD時間之類

pc版1-3集真係正,之後

仆街仔......

睇reddit條link

其實根據翻原著 用磨姑or touch pad or聲控出技係最好
如果平時有普通技反而唔似hp 因為hp每招魔法都有自己既用途

btw一入學就五年級 仲諗住可以由一年級開始添

我有Riddikulus 就ok

屌，嬲

想做化獸師

我嘅夢想係可以vr 玩魁地奇

有 mirror

成日3A3A都唔知係咪掂嘅…不如出3S呀笨

點解突然會有隻咁既game出現

其實hp個世界一早應該出隻相關既rpg啦
個品牌本身已經夠哂出名 仲要本身套書大量rpg應有元素
eg 屬於自己魔杖 學院 守護神咁 好易令玩家有代入感

Rocksteady之前可以一D風聲都冇走漏
都係睇定D先費事跟車太貼又失望越大

射擊game 定 魔法game

3A唔代表係好囉,代表個規模姐

睇到片發覺似乎都係禁一粒制就出技打人,同埋條片九成都係打鬥...

希望個地圖可以整到書入面既hogwarts咁...四通八達,好似ds1咁

ok wor

到時踎低潛行到敵人後面用體術打撚殘d敵人

用埋哈利仔把劍

fez

哈利波特都玩暗殺

畫個半圓 向下揮